覺唔覺啲日日話自己好靚嘅女好撚煩？

你又唔使咁不憤，決定佢做，做錯左自然會受懲罰

一件貨冇人買 最後咪要減價促銷